識sohehee真人，你問我答

邊個黎架

Ig

Who?

我都識佢
講野好低b

無人想知

12歲就俾同校師兄喺公屋破處嗰個？
利申: 發夢見到

Lm 對波好似好大咁

你講咩

真

你用PushUp都大啦

咁味唔好問囉

乜水

大把人食過

想要佢電話

tg 比我 真心有野搵佢

又邊撚隻雞黎

Ig呀

想下啦